Теоретический вопрос
1) Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
  Собитие строится на взаимодействии с пользователем, нажал последний кнопку, проскролил, или т.п.
   Обработчик событий - это функция, которая обрабатывает, или откликается на событие.